PS4果時係唔係有隻game叫deep down

2013講到宜家聲都冇埋，capcom 係咪已經冇左件事?

經歷完ff15同食人大乜七野，其實3 4年好閒姐

有名無叫，已深潛

有名你叫，已深潛